我看著你難過...

玩劉德華卻沒有說